在巴黎卖淫的日子

我喜欢 喝掉半瓶龙舌兰 然后找其他妓女交流职业咨询 飘飘欲仙 对手都变得那么美 如果再多来50CL啤酒 估计我就得跟她们斗殴 再加50CL BEAUJOLAIS估计我今晚就得被人白干 我也喜欢什么都不喝 一个人在地铁里优雅地坐着 但其实我在逃票 然后跟一帮查票的吵架 等他们的主任拿我没办法要放我走 我还反问一句 不用等警察来了啊 最好再去跟他握手道别 欣赏他对我的诡异微笑 就像是 某一晚日了我没给钱的坏蛋 好高兴 在巴黎当妓女 没有人抓我卖淫 只有人抓我逃票 